侵侵咁識玩 針對住左膠弱點嚟打就得

港版左膠：
“對左膠的指責，通常有以下的立場，第一，高舉普世價值；第二，離地，不關心民間疾苦。第三，對敵人也講大愛包容，十分愚蠢；第四，大中華情意結；第五，和理非。”

美版左膠有咩弱點？

選舉舞弊違反普世價值
新聞中斷侵侵發言權利違反普世價值

真係引蛇出洞
蛇蟲鼠蟻出晒黎
不過今次雜種唔出聲算係醒左

醒, 習種心諗, 條靘已經做票羸左, 而家出聲隨時羸變輸